4年夠唔夠時間滅共？

trump最多都係做多4年

夠
唔夠

我認為唔夠
就算Trump真係全速釘死支共(which 都唔太肯定, 因為時局太亂有太多其他嘢同時發生緊) 4年應該只夠削弱支共氣勢進入衰退

支那最叻就係拖

如果全世界一齊先有機會

美國國內咁多賣國賊唔容易

佢做完到彭斯做

睇香港人做化
我地如果搞到內爆又唔係無可能嘅

咁可能trump既下一任都係反共呢